開左冷氣間房到係好似有野咬我

我想用煙霧殺曬佢哋

煙霧邊隻好用 求救

我已經係間房噴曬蚊拍水

原來係殺他死 Sorry

我唔開冷氣 被野咬到腫 我係訓唔到
不過現家開左被野咬我到係訓唔到

好似有兩種 係咪兩種用曬

屌啦星岩岩覆完呢個po諗住瞓
到我比蚊咬
痕到hihi

你要睇下係比咩咬
我之前係焗蟲同塵蟎
佢邊款打邊款真係唔知
同埋焗完之後最好大掃除執下屋
如果唔係焗幾多次都唔夠

好撚煩丫屌 好撚想訓
焗完又要汁 我星期六日放假先得閒搞
又睇唔到 淨係知個痕字
唔訓床 坐係電腦到會蚊咬 有時仲唔知被乜咬
總之好難睇到丫 我要整死他哋

咁應該係蟲，你去超級市場睇下有冇淨焗蟲/蛋個d 買左先 屋企大要買兩個 你去到就識買
我之前都係盲中中咁去到買左兩個返屋企搞
救命 蟲+蚊+小強呢d生物根本唔應該存在

我就泥癡線
蟲，蚊，小強呢啲應該係返室外大自然先啱
係室內完全係錯撚曬 好煩丫

想死丫!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
天花板有識飛既蟲唔知乜泥 到好鬼細粒

唔通係小強b

唔係 好似仆泥咁
煩撚死

蚊怕水無撚用
仲吸蚊

我買枝蚊怕水 到唔係噴既
射水既屌 仲要係咁流

Bio Kill 呢個好似好岀名
聽日搵下先 好似好多人買過

中文叫 保而剋

查完啦 呢樣野好似最勁
不過分好多種 聽日買
殺曬班仆街含家產

早晨 如果真係唔得要請滅蟲公司，不過好貴 之前有去問過

早晨 又睇唔到被野咬 淨係痕
沒乜點訓